Popo世家代表

成家冇個讀到書，要陀槍搵食，陰功